係時候轉藍絲， 屌政府軟弱

如果惡法撤回， 我地陣營一定自己鬼打鬼， 因為好多和理非都覺得亂夠，想停，我地就會不攻自破。
倒不如借力打力，帶領藍絲攻擊政府， 軟弱呀無能呀出賣警察呀， 我地適當時候再爭取其他四大訴求

自戀地推

識玩

自戀地推3

自戀地推4

自戀地推5

推

叻仔 支持

依個玩法有得諗

自戀地推6

屌唔出老解唔用緊急法

支持暗黑兵法

自戀地推7

自戀地推8

push

親愛嘅特首，點解要跪低？請盡快出緊急法出老解打死哂班暴徒啦

我係和理，但唔會停因今次唔係純粹送中既問題，已經涉及警察濫權同黑社會問題

咁 用中共絕招 拉一派打一派！

林鄭真係廢，俾班暴徒搞兩下就讓步，冇魄力，冇能力
中央又係嘅，揀條廢柴做特首
支持真普選，選出有魄力，有能力，真正為香港人做事嘅香港特首

自戀地推9

藍屍今日文宣 :
----------------------------------------
回應 1 個訴求 , 升 1000 點
回應 5 個訴求 , 就升最少 5000 點

請淋病立即回應全部訴求

認同請分享
----------------------------------------

係時候啦喂

有d 計喎

岩，一定有班人會話政府已經讓左步，叫大家收手唔好攬炒乜乜乜，變成我地一意孤行失去支持，比佢地霸左道德高地，所以樓主方法可以搶佔先機

將左推向極左
將右推向極右

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

文宣組全面進攻

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

政府退得一步 就會退第二步
林鄭 你係咪諗住出賣香港警察

係時候去HKG 幫港出聲啲藍絲post屌9政府同建制派 如果唔想扮藍 就直接reply笑9啲真藍

Ok wo

Push

係LOR, 應該迫佢出老解, 緊急法
然後等美國佬安心通過人權法案

推到火星

識玩，配埋簡體字效果更好

藍絲應該出黎反對呀

分化敵人

Pish

港英餘孽向暴徒下跪，對唔對得住我地14億人

呢招掂

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

連仔，你係有d計

如果何議員做特首一定唔會對班暴徒讓步

林鄭向暴徒低頭
強烈要求藍絲五大方案
立即啟動緊急法
要求中央出解放軍（執下垃圾都好）
警員子女送上深圳學校 接受國家教育
警察人員免費接受內地醫療服務
現役與退休警員家屬需即刻送往大灣區共享繁榮
五大方案 缺一不行

ching 識玩
屌鳩埋建制派

親愛嘅特首，點解要跪低？？？？

cls

我地表面上打飛機打擊對面士氣 （包括大陸愚民）
行動上依然五大訴求 決一不可

啱 當佢想以退為進打亂我哋陣腳 我哋就要搶先俾啲壓力佢

幫我推埋一份

Be water my friend

岩呀

難得揸中春袋 點可以喧易放手!

五大訴求，缺一不可!

高招

借力打力 唱紅打黑

林太，你现在跪低，怎对得起辛苦为你打拼服務的建制派？？？

要鏟個平頭裝

識玩無腦藍絲見到政府撤一定唔gur

其實係事實。
撤回2字都講唔出口，政府真係廢架

我唔覺亂，無咗popo黨鐵就無事。

gogogo

岩牙青

推 有得唸

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

事實：一係港共倒台, 一係我地萬劫不復

幫港出聲班藍屍已經屌緊

即刻搞個集會/遊行啦
撐送中，屌政府

做藍絲！

巧 可以點將呢d言論散出去？
fb wtapps 藍絲谷？

林鄭冇撚用
小小野就跪低
都係CY 好
處理快狠準

Sing Majority 幾時俾我地d藍絲投下票等我地揀下林鄭同cy邊個處理得比較好？

啲暴徒搞一搞你就撤回？！咁以後咩法案都唔使通過啦

幫藍絲搞埋集會！！！！

成班高官都係撲街 比黑衣人嘈幾下就咁

滲透分化

好呀

向示威者示弱？無能政府！！

大家開定Facebook 藍絲acc, 屌兩野自己黃仔朋友acc, 跟手去警察專業， 幫港出聲屌政府

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

文宣快d入幫港出聲挑撥藍絲

呢個啱，push

暗黑兵法
721
811
831

又話唔答應係因為唔想向暴力屈服既 對林鄭好失望

啱呀

垃圾政府 少少嘢就跪低 無撚用嘅

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

反對暴徒騎劫政府

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

建制變反政府

政府跪低，一票不投建制派

以藍制藍，大推！！！！

支持緊急法
廣傳 好人一生平安

如果林奠夠膽撤回
工聯會要立即譴責林奠
唔可以令香港變成罪犯天堂

要開假acc先！

錯哂

我地要帶領藍絲攻擊政府
要求立即出賣警察呀
個市即刻重返30,000點
經濟立即重回正軌，藍絲一定好支持
只要解決到警察，剩低嘅所有野就易好多

抗爭重心一早去咗警暴問題
同整個港共集團官官相護，破獲法治
撤回條例，和理非係唔會收貨架
呢樣唔洗擔心，即使有極少數人收貨
咁撚樣都收貨嘅
佢地對呢場抗爭嘅付出都唔方多啦 wfc?

推左走右
掂

我地藍絲係
十二大訴求

呢度所有人同我即刻開個廢老fb accadd哂藍page屌政府軟弱

呢個啱
一齊變身廢老藍絲屌爆特衰政府
向暴徒甲由屈服
鼓吹暴力抗爭！令人髮指

向暴徒曱甴屈服让步、变相鼓吹暴力！影响极其恶劣！行为令人发指！

豬持

快出解放軍和緊急法！

司馬先生

GOGO

衝入藍page喇

支持

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

仲要要求成立獨立調查委員會
查下邊個收左外國錢
查下721 林卓廷 帶頭搞事

我近排做緊 推

屌埋建制, 之前支持修例架麻
咁要佢地復會投反對票

垃圾林鄭
枉我咁支持你
支持美國制裁林鄭政府
懲罰佢地

空氣推

假藍絲準備出動

幾時都話連登巴最有撚頭